俾五蚊你要你食屎你制唔制？

Ok

兩蚊

出10蚊你食

1蚊ok?

1蚊買你舊屎ok?